中共嘅策略成功左了

屌唔用標題引人入黎應該又冇人理

我想講
我地要嚴正諗下班警犬嘅白色恐怖
不斷四圍搜捕

我想講真係會令人活喺恐懼之中
唔知有冇人同我一樣
見到啲狗嘅所作所為真係覺得好撚柒閪嬲
但同時又感到好無力
又有啲驚比人秋後

有冇人明我講咩
到底點做先可以對抗警犬嘅濫權同白色恐怖
我覺得呢個問題真係當務之急
解決唔到今舖就真係玩完

我真係開始有啲絕望

中共萬歲！

共產黨萬歲！

唔好del我ac啊習習

我愛刁大大

有冇人明

雕大大好野

雕大大嬲嬲豬
要進攻翻你地班連登戰士

其實樂天D諗 十年 但入面全部手足

係香討同bk呀

巴打真樂觀

文宣既戰爭開始！

大家幫下手

推

幫手向香港警察致敬
檢舉呢個page

今日話係黑衫就搜都on99
屌黑警真係冇王管

好撚嬲

唉

見到一大堆網軍帶風向就覺得無力

同美國隊長對住thanos同成隊軍隊一樣

以前高登都成日熄燈洗唔洗咁驚

落大雨，大家應該打多啲999叫啲警犬出嚟抄違泊，做番本份

啲中立派唔行動就係驚呢樣

比人網絡攻擊我反而又唔係好驚

堅持冇去過現場，見到狗唔洗表露自己反送中，隱藏自己立場，保命先

一齊加入共產黨

其實大家都會驚
但你望下政府做過嘅嘢
點可能唔嬲撚到仆街

中国共产党万岁
支持习主席一直领导中国
取代外国鬼子成为世界强国
毛主席万岁！习主席万岁！

講真真係唔洗驚，佢根本就冇證據所以先要玩白色恐怖，有就一早拉撚左你啦

有份發夢既睇哂發夢後需知，唔好傻到周圍同人講你有發夢，根本冇人搞到你，班友不嬲只識靠嚇

香港人咪俾人大兩野就驚啦

係真係要諗方法抵抗白色恐佈

我係其他post有傾過

不過負皮多

就算大家好憎大陸人，無可否認佢地嘅勇悍係比我地高幾班，如果佢地人數有我地咁多嘅話班公安應該收咗皮

屌睇到我好撚辛苦
习大大万岁

貼撚晒全屋

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

苦中作樂 但真係唔識笑

冇錯，所以黑警極權一定要反

有咩好驚
睇下歷史進程 呢個係必然嘅事
對比韓國 台灣 甚至東歐
嗰啲真係好多死咗冇人知 搞足30-40年先成功
我地已經幸運得多
至少有傳媒同網絡保護

連登仔全部準備比人請翻去飲茶簽悔過書嚕

其實講真
我地呢啲同外國真係冇得比
人地抗爭真係同你死過

根本成個政權都紅底
警犬只係政權打手

冇簡体字0分

習敗敗

如果你冇發夢
就見一隻狗屌一次

屌得多佢地會精神分裂

Push

入到去要落口供，背定毛語錄同習近平思想，班狗有排抄，表明自己愛國愛黨幫啊爺清算港英餘孽有乜錯

成日都幻想大家一齊推翻佢嗰日

简

我国最伟大的发明简体字都不懂
找解放军毙啦你

推
對家冇停過行動，只係由明刀明槍轉做白色恐怖
運動要繼續，無時無刻記住5大訴求，政府一日唔妥協，我地一日都會出黎

我明白 好嬲但又唔知可以做咩

最大嘅敵人係屋企人 俾正確資訊佢哋 人人有責
強制DEL TVB WE7

大家一齊有勇氣面對有個群眾壓力喺到就得

狗就得三萬隻
佢地冇資源日日好似今日咁玩
全民提高意識 當訓練意志 堅持落去吧

呢到好多人覺得好絕望
想急於要即時結果
但你望下人類爭取自由嘅歷史
好多都爭取咗兩代人甚至以上
呢個絕對係為咗下一代嘅持續抗戰
唯一唔同就係 歷史上應該從未有一個國家會集體出現咁多廢中廢老

已檢舉
請廣傳

我又未驚過
要毋忘初衷！救班義士好重要！！！！

可以同天琦一齊睇書傾計傾四年

唔好驚就咩都唔做 如果唔係到時好似新疆咁企出黎嘅代價變到十分十分大

佢地就係想你食唔安坐唔落 有証據拉左你啦

獨立調查委員會

會吠的狗不會咬人

班黑狗顛就證明政府就打柴

反送中基金 6月中已經籌到一千二百萬，我明錢係買唔到光陰同自由，但起碼比到義士律師費，減輕負擔

唔好亂講野
燒哂d 衫佢

唔好因爲驚就唔繼續
而家縮嘅話
未來會更恐怖

希望下一代真係可以持續落去
啲10後唔染紅已經偷笑

搜到支持咪死
一定有成功感再搜紅了眼

唔洗絕望住，當務之急係繼續宣揚黑警片，落去打輿論戰，愈多人支持我地先令到政府唔敢太過分

千其唔好驚 你一怯就會輸 依家全世界都反共 你有好多同路人 個個都拉你拉得幾多個?

屌你老母日日標題黨散佈失敗主義
你知唔知好撚多人唔睇內文嫁?
你估個個得閒開曬D post黎睇?
一開熱門成堆呢D標題黨 個心都灰一灰

裡面讀2個degree, 唔好蝕俾佢呀，巴打

送中通過左就真係唔止白色恐怖咁簡單

意識真係要提高d
保護要做足
不能有半點幸免之心
提高佢找搜捕你的成本，同時都可以cover到人
由踏出家門口就已經要特工mode
唔好俾繁華鬧市麻醉到你
時刻提住自己你已踏入戰區
小心cctv

當日睇live仲見到Harcourt 仲有大把熱褲露臍吊帶，大佬呀打緊仗架

89民運有100萬人, 結果被解放軍殺哂

中共唔敢在香港出兵, 但可以在大陸出兵

咪喺度搞分化啦

唔好意思
但我唔做標題黨又冇人理

認同 如果d狗係當日拉人一定俾人屌 但係等到完晒依加先逐個拉 引起既關注就細好多 同時間被捕人士得到既援助都少好多

又唔洗咁快打定輸數
發夢冇罪嘅

最狗咪就係呢點

日日黑衫口罩＋袋住張支持嘅單張

另外，大家教返啲細嘅，點保障自己，唔好畀人逗就驚

天琦10月上訴 好快會出返嚟!

幫手檢舉呢個page唔該

真
今舖真係冇退路

唔驚既人要勇敢行出黎保護佢地，要令佢地安心，同佢地講政府冇能力拉哂d人，依家只係靠嚇

佢敢黎多次？

大陸人嘅所謂勇武係假象
佢地嘅所謂勇武係停留係小農口腔期，只係為咗生存，唔係人權同自由
類似焚化爐、核電搞到佢地眼前幾畝田冇得耕冇得食呢啲 只要比夠錢佢地就會自動收皮
其餘嗰班，未和理非出街已經喺屋企樓下比人拉曬
當然中國人揀咗中共，呢個係共業

比面你個名唔block7你
不過下次唔好再做標題黨

關鍵時候就好煩
啲補給同緩軍會慢咗、去錯位置同未必帶岩嘢

恐懼之後就係更加憤怒
中共推緊香港人去革命

今日下就有刻都好驚
夢遊入左去 尾個批清醒自己走人
但其實驚又有咩用？
大把手足前線過我 有啲俾人拉埋 有啲咁細個
你愈驚愈易做錯野講錯野
可以做既做左先 夏天都要執屋買啲新衫同鞋過暑假
電腦手機得閒都要清下 唔夠位就唔好啦
其他野 順其自然啦..

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

老實講 我都好絕望
明明出咗咁多力

最緊要提自己長期抗爭有排都未完！

古代既 陳勝, 吳廣......李自成, 洪秀全, 都係為左口腔期而出來起義
一樣有驚人效果

反而清末革命黨, 為左民主自由起義, 結果每次都係得幾百人參加

中國人就係為左口腔期先會出來起義

巴打你咁樂觀嘅

浪費佢地驚力
驚方無可能每次出4-50人
見到呢d大場面繼續要出post講
好快佢地會分成2-3人小隊
但只要唔開門
佢地無破門進攻能力

冇所謂，大家攬炒，我地死，佢地唔會比我地好過

反攻大陸咪得

大陸人睇你哩排香港革命直頭當笑片睇
個個都話一出部隊，你班暴徒全部死哂啦
根本驚都未驚過

法律比卡超話呢種係濫權搜查，姐係法律應該係唔俾，佢fb有講原因，係咪應該個個cap住嗰個post，真係俾狗查就屌番佢轉頭，揸住啲真係法律起碼講野都夠膽大聲啲先

祝刁大大千秋萬載，一統江山！

再圍多次狗屋囉

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

諗下一個人屌到班警犬開路俾救護車過既手足
一切都係岩岩開始，企硬同齊心
唔好自己嚇自己先

魚革果排一樣玩過依招 搞到全城人心惶惶
大家冷靜下 諗真小小
班狗有證有據早就拉撚哂人 洗咁樣唧牙膏式拉咩
今日班三毛空群而出叫人自首 擺明就係唔夠料搵人落charge 博有人送頭再篤灰+係手機搵證據搵更多人出黎
D乜7超級電腦 高科技緝兇 通通當佢無到先 咪俾佢影響到心情
大家保持良好心理質素 打個靚飛機訓個靚教 咪自己嚇自己 自亂陣腳
p.s. 觀察到魚革果排俾人拉既好多都係被篤灰+被捕者手機有同行義士資料

絕llm

圍狗竇

[未係真正嘅齊上齊落呀!!!] 警證實司機被捕 涉藏工具非法用途

諗下自己點解要發夢 自己到底想爭取d咩
解決恐懼最好方法就係面對恐懼
講白d就係 做好心理準備
我知我好似講緊廢話 但呢個係事實

呢招勁 push

唔想比狗亂搞，最簡單最近唔好黑衫，唔好拎大袋或者感受下中環人仕架着衫品味，去左7.1大遊行姐，55萬唔通捉曬，最緊要冷靜

學烏克蘭咁起佔領區

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

一毛以成功轉帳到戶口

天琦好快會同我地同行

推 今日驚撚左成日

有tg acct放哂相 幫手！

咪臭係

記住save律師電話，民陣，律師在場先好講野
佢地好中意凶人，你比佢大到就真係玩完

Done

立法會都佔完，有無人知美國國會幾時會再開會動議對香港國際法修訂同迫使中共放行民主，行唔到呢步好難鬥得贏

最恐怖係仲未有大多數人想擺脫同推翻政權的意識

有無得叫民陣快D搞返D集會好遊行好,聲援71件事,起碼比所有人知,有好多人唔反感,重係支持義士

我覺得如果大家決心夠大夠一致一定可以成功

驚閪咩，幾萬人喺嗰度，佢拉撚曬？
逗你嗰陣除咗名同身份證，凈係4個字我冇嘢講
唔好驚佢話你阻差辦公之類，反正佢講乜鳩你都係話我冇嘢講，如果佢拉你返狗屋
一定要等義務律師到先好講嘢
記得背好律師電話
一句講完，最緊要唔好驚，唔好亂講嘢
佢地係靠嚇想你講咗d唔應該講嘅嘢

革命前永遠係絕望籠罩
唔好放棄

睇林奠既回應就知
製造白色恐怖都係政府目的之一
行動再升級政府都係唔會讓步
甚至係強烈譴責
只能靠輿論同國際食花生睇下幫唔幫到手